分化撚請將所有力去分化藍

分化撚做得啱呀，但唔係分化黃，係分化藍呀。

全力分化藍啦，你地得架。
分化藍，分化藍。

借個靚位
{分化撚超進化}黃營正被冷嘲熱諷逐步瓦解!!

老鳳希望大家可以block/幫手屌柒呢隻煩到仆街嘅分化狗
我愛大波妹👅(會員#146642)
俾賤賊偷撚咗帳號用緊
賴死唔認以為冇人知
仲想污名化老鳳
分化手足
佢係唔會幫你哋去分化藍

分化藍，分化藍